[行山JJ] 用咩app呀你地？

用緊viewranger, 但好多山友轉左用trialwatch，支持本地出品。
高登行山巴絲又用邊隻呢？

PUSH